{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf27296", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5168\u5c40\u533a", "optionC": "\u4ee3\u7801\u533a", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5bc4\u5b58\u5668\u533a", "type": "1", "optionA": "\u6808\u533a", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u9759\u6001\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf\u5b58\u50a8\u5728\u8fdb\u7a0b\u7684\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf27297", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "7\u4e2a\u5b57\u8282", "optionC": "6\u4e2a\u5b57\u8282", "optionAnswer": "C", "answer": "C\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u5b57\u7b26\u4e32\u7528\u6307\u5411\u8be5\u4e32\u9996\u4e2a\u5b57\u7b26\u7684\u6307\u9488\u8868\u793a\u3002\n\u4e0d\u4fdd\u5b58\u957f\u5ea6\u4fe1\u606f\uff0c\u7528'\\0'\u6765\u6807\u8bc6\u5b57\u7b26\u4e32\u7684\u7ec8\u6b62\u3002\n\u56e0\u6b64\u76f8\u5f53\u4e8e char arrays[] = {'C', 'h', 'i', 'n', 'a', '\\0'}\u3002", "optionB": "5\u4e2a\u5b57\u8282", "type": "1", "optionA": "4\u4e2a\u5b57\u8282", "knowledge": "\u6570\u7ec4/C/C++", "question": "\u5728C\u8bed\u8a00\u4e2d\uff0c\u8bbe\u6709\u6570\u7ec4\u5b9a\u4e49\uff1achar arrays[]='China'\uff1b\u5219\u6570\u7ec4array\u6240\u5360\u7528\u7684\u7a7a\u95f4\u4e3a\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf27298", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2\uff0c0\uff0c0\uff0c2", "optionC": "2\uff0c0\uff0c1\uff0c1", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "1\uff0c0\uff0c1\uff0c1", "type": "1", "optionA": "2\uff0c0\uff0c1\uff0c2", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6267\u884cc\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\u201cint a=1; int b=0; int c=0; int d=(++a)*(c=1);\u201d,a,b,c,d\u7684\u503c\u5206\u522b\u4e3a\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf27299", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u90fd\u6709\u53ef\u80fd", "optionC": ">=200", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "<=200", "type": "1", "optionA": "200", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u53d8\u91cfint a=0\uff1b\u4e24\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u540c\u65f6\u8fdb\u884c+1\u64cd\u4f5c\uff0c\u6bcf\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u52a0100\u6b21\uff0c\u4e0d\u52a0\u9501\uff0c\u6700\u540ea\u7684\u503c\u662f\uff08\uff09\uff1f", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf2729a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "SET", "optionC": "PGP", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "IPsec", "type": "1", "optionA": "SSL", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "HTTPS\u91c7\u7528\uff08\uff09\u5b9e\u73b0\u5b89\u5168\u7f51\u7ad9\u8bbf\u95ee\uff1f", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf2729b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "255.255.255.4", "optionC": "255.255.252.0", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "255.255.240.0", "type": "1", "optionA": "255.255.248.0", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u67d0\u4e3b\u673a\u7684IP\u5730\u5740202.117.131.12/20,\u5176\u5b50\u7f51\u63a9\u7801\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf2729c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5dee\u9519\u63a7\u5236\u6280\u672f", "optionC": "\u5165\u4fb5\u68c0\u6d4b\u6280\u672f", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u6280\u672f", "type": "1", "optionA": "\u9632\u706b\u5899\u6280\u672f", "knowledge": "\u52a0\u5bc6\u548c\u5b89\u5168/\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u63a7\u5236\u6280\u672f\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf2729d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u627f\u8f7d\u4fe1\u606f\u7684\u8f7d\u4f53", "optionC": "\u97f3\u9891\u548c\u89c6\u9891", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5404\u79cd\u4fe1\u606f\u7684\u7f16\u7801", "type": "1", "optionA": "\u6587\u5b57\u548c\u56fe\u50cf", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u591a\u5a92\u4f53\u6280\u672f\u662f\u6307\u4ee5\u8ba1\u7b97\u673a\u4e3a\u5e73\u53f0\u7efc\u5408\u5904\u7406\u591a\u79cd\u5a92\u4f53\u4fe1\u606f\uff0c\u5176\u4e2d\u201c\u5a92\u4f53\u201d\u4e3b\u8981\u6307\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf2729e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "256*512*3", "optionC": "256*512*3/8", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "256*512*3*8", "type": "1", "optionA": "256*512*8", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u4e00\u526f\u5f69\u8272\u56fe\u50cf\uff08RGB\uff09\uff0c\u5206\u8fa8\u7387\u4e3a256*512\uff0c\u6bcf\u4e00\u79cd\u989c\u8272\u75288b\u8868\u793a\uff0c\u5219\u8be5\u5f69\u8272\u56fe\u50cf\u4e3a\uff08\uff09bits\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf2729f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u91c7\u6837\u4fe1\u53f7", "optionC": "\u91cf\u5316\u4fe1\u53f7", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u97f3\u9891\u6a21\u62df\u4fe1\u53f7", "type": "1", "optionA": "\u97f3\u9891\u6570\u5b57\u4fe1\u53f7", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u8ba1\u7b97\u673a\u901a\u8fc7MIC(\u8bdd\u7b52\u63a5\u53e3)\u6536\u5230\u7684\u4fe1\u53f7\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf272a0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "DMA", "optionC": "CACHE", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "MMU", "type": "1", "optionA": "TCB", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u5728CPU\u5185\u5b58\u4e4b\u95f4\u8fdb\u884c\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u65f6\uff0c\uff08\uff09\u5c06\u5730\u5740\u4ece\u865a\u62df\uff08\u903b\u8f91\uff09\u5730\u5740\u7a7a\u95f4\u6620\u5c04\u5230\u7269\u7406\u5730\u5740\u7a7a\u95f4\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf272a1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "16", "optionC": "8", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "6", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "RS-485\u6700\u5c11\u6709\uff08\uff09\u6839\u6570\u636e\u4fe1\u606f\u53f7\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf272a2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5b8c\u6210\u6e90\u8bed\u8a00\u4e0e\u76ee\u6807\u8bed\u8a00", "optionC": "\u5206\u6790\u4ee3\u7801\u4e2d\u95ee\u9898", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u68c0\u67e5\u4ee3\u7801\u89c4\u8303\u6027", "type": "1", "optionA": "\u4ee3\u7801\u7f16\u8f91\u529f\u80fd", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u7a0b\u5e8f\u5f00\u53d1\u4e2d\u7f16\u8bd1\u5668\u7684\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a9ae4b043d0caf272a3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "RTOS\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\u53ea\u662f\u4e00\u79cd\u9759\u6001\u4f18\u5148\u7ea7\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5", "optionC": "RTOS\u8c03\u5ea6\u5668\u90fd\u91c7\u7528\u4e86\u57fa\u4e8e\u65f6\u95f4\u7247\u8f6e\u8f6c\u7684\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5927\u591a\u6570RTOS\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\u90fd\u662f\u53ef\u62a2\u5360\u5f0f\uff08\u53ef\u5265\u593a\u5f0f\uff09\u7684", "type": "1", "optionA": "\u4efb\u52a1\u4e4b\u95f4\u7684\u516c\u5e73\u6027\u662f\u6700\u91cd\u8981\u7684\u8c03\u5ea6\u76ee\u6807", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5173\u4e8e\u5b9e\u65f6\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff08RTOS\uff09\u7684\u4efb\u52a1\u8c03\u5ea6\u5668\uff0c\u4ee5\u4e0b\u63cf\u8ff0\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-\u6d59\u6c5f\u5927\u534e2015\u5c4a\u6821\u56ed\u62db\u8058\u7b14\u8bd5\u9898"}]}